好多廢中廢老依家好嗨叭

頭先去飲茶，成班係咁喺度講，元朗嗰班一出嚟，成班靚仔淆曬底，唔敢再出嚟，即刻冇曬遊行示威， 呢啲先係做嘢㗎嘛！佢哋仲唔夠膽出嚟呀！？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

呢班人已經冇左良知
等落地獄

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

頭先食飯真係聽到我想兜隻杯車落旁邊果3件8婆度

真係好攞命

27號睇下咩料

要爭氣arrr！

罷畀家用啦屌

唔好怪老人家啦

利用罷免何妖 去啟動新立法會

本身都無人會星期一去示威....

啲死廢老以為個個都好似佢哋咁唔撚駛做架嘛

攞壺滾水唔小心咁淋佢地啦